★瑞銀：iPhone中國銷量難回復2015年高峰

外媒報道引述瑞士銀行分析師米盧諾維奇（Steven Milunovich）發表報告稱，蘋果公司(Apple Inc.)在中國市場上的iPhone銷量今個財政年度，將無法回到2015年所觸及的高峰水平。

米盧諾維奇預測，在蘋果公司今個財年中，其中國iPhone銷量增幅將大致持平，原因是消費者升級換代的時間周期變長，而且來自於中國本土智能手機廠商的競爭壓力正在加大。

chi na use chi phone